支那人根本唔配有自由同民主

一隻被人圈養嘅狗，好食好住。你救佢出嚟，佢會覺得自己活動範圍大咗，會咬返你轉頭覺得點解要搞到佢會行多咗路
相反
我地曾經係大範圍生活，慢慢俾狗侵佔我地個地方，慢慢就覺得點解地方越嚟越細。我地先知道民主嘅好處同必要性
That is the difference between chi na and Hong Kong
簡單講救返武漢都嘥藥費

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

利申:00後加oversea加而家係不斷推post。sor9 for去唔到。612.69.616都有去。雖然係p但唔係假膠3毛

搞到佢哋七國咁亂就最好
佢哋班畜生撚配民主人權咩
最好搞到佢哋敍利亞咁

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇睇 兄弟不必嘈交
勿真心77照出

用淫威來管人民唔會長久

敵人嘅敵人都唔可以分化
香港人分化必死

人地又唔係要民主，人地屌我地先。點都係親中。敵人嘅敵人？

香港人就好值得

人地想點又好屌我地都好
你唔支持可以唔理佢但千萬唔好屌佢地
中共最想就係睇你地狗咬狗
唔好中伏

最好支那永遠俾共產黨鑽國好似北韓咁，香港就獨立自由繁榮